練家俊（假記者）出現天水圍

見佢一獲 打佢一獲

推

喺屯門出現